李柱銘專訪：新的「一國兩制」在破壞鄧小平當年承諾

李柱銘專訪：新的「一國兩制」在破壞鄧小平當年承諾 - 雅虎香港

Yahoo 死link, Google 標題睇內文

推